其實屎到底係咩味？

有冇人食過
到底係咩味？

唔好叫我食屎
就算食我都唔食自己嗰啲
靚女坷屎我先會食

我諗應該苦苦地，同埋有機會有小小食物既味道

有屎味

聽講係咖哩味

甘甘地 幾好食

芝士味